王貽興抽水轟老狗「阻住地球轉」，翻曾志偉酒後狂言舊帳

曾志偉回巢無綫後是非特別多，日前插完ViuTV得4點收視冇得同無綫比較，即被193@ERROR寸爆反擊，估唔到曾經為無綫主持節目的王貽興亦加入戰團，他在個人社交網轉載一篇本刊於14年的報導，逢飲必醉的曾志偉出席活動酒後口出狂言，直指「TVB係弱台！」王才子借題發揮撰寫長文直指獎門人脫節、阻住地球轉，狂翻曾志偉舊帳

曾志偉回巢無綫出任副總經理兼行政委員會特別顧問，意氣風發狂踩ViuTV，搞完個《開心大綜藝》首播又自high，覺得自己好威威，不過就被ViuTV的193反寸個台係畀老人家睇，曾志偉未有公開回應，而曾為無綫做主持的王貽興就湊熱鬧，轉載了一篇關於曾志偉飲醉酒話TVB是弱台的舊報道，並撰寫了一篇長文，內容大意是插獎門人過晒氣唔識與時並進，王貽興更大膽指曾志偉有預言能力，暗寸TVB是弱智台，用詞極度不留情面。

16年與無綫提前解約
王貽興當年為無綫主持電視節目《最緊要正字》上位，07年正式簽約無綫成為旗下藝員，主持多個節目《一網打盡》、《謎》、《最緊要進步》，16年他在訪問中自爆已和無綫提前解約，據知是因為他對無綫的山頭文化及制度不滿，當時他透露只對文化藝術或發放深度信息的節目有興趣，不希望做那些沒有意義又「老馮」的節目，更發覺到香港的電視圈生態非常有問題，可見王貽興對無綫早已諸多不滿。

翻查紀錄，原來2014年曾志偉呢次口出狂言，似乎唔係咁簡單，背後玄機，早已同余詠珊嘅鬥爭有關⋯

群起杯葛
追打落水狗